扔火既重要性

Molotov唔一定要拎黎進攻, 咁多義工俾人拉係因為出黎既人太多, 要撒個陣其實係要時間組織。 扔火, 燒車軑 (當然數量要多) 呢啲可以拖延警狗既push, 俾時間義士向後tun。

咁樣用火既話唔會咁易team kill, 同樣道理有顧慮既勇武義士而家可以放心升級 ( 真盾牌, 鐵棍, etc)。

我地要打進攻係好有難度, 因為警狗既陣一早排好曬同埋指揮都可以好清楚咁短時間傳遞到, 但到佢地push個陣就唔同講法, 場面混亂, 殺紅眼呢啲就有機會俾佢地犯錯, 警狗同義士唔同既係警狗要有大台, 有指揮先做到野

鐵棍, 盾牌, 可以光明正大咁拎上身做防守, 俾狗逼個陣就會無意識咁放低底線保護自己, 傷到狗之餘仲可以制造空間俾隊友走。

唔好阻前線玩火
岩岩見到有人話唔玩火整熄咗個火

勇武義士不能再被捕, 拉一個少一個, 反攻先團結, 撒退要自私, 有火冇火唔同玩法, 優勢要香港人自己爭取, 各位加油

你肯定係講緊大J哥哥玩個隻《RIOT - Civil Unrest》喇，係咪呢？

我都有同感，對方推進時，用依招真係即刻會停/調頭走！

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

yes, 我想講好多野都要文宣組做野, 一啲真勇武既策略要多啲人知, 冇人知啲人就驚, 一驚就阻止, 兄弟爬山, 有時做義士做一啲過激既野唔係去阻止佢, 係要了解咁做可以出到咩成效利弊。

香港人社運要升級得好成功, 但不成熟, 人類對未知既野係會排斥, 要大家知道, 熟絡, 就要清楚各方做法。

last 屎多左個要字, 自膠

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

等前線做指示

而家消防都想大家buy 緊時間
hea 執中

有火就得消防救
班黑警唔識救火架乜
做乜唔即刻救火衝擊市民啊？[

push, 不割席, 不割席, 保到自己先保到人, 自私唔一定係錯, 集體救人要有組織, 冇落單就冇冇風險, 後退要先自私, 再保人, be water

唔需要更強武器 點都唔會夠打 人地太多資源 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

隔離post睇到消防出師有名, 冷氣軍師唔好怕俾人屌, 有計出計有力出力, 務求每次出擊能夠一髮動全身, be water

pushed, 兄弟爬山, 各自努力

在場義士唔該同其他人解釋, 出火有咩用, 要俾多啲人知, 唔好俾人淋熄啲火